[澎湃動力川河尊駒]五月二十五日新加坡克蘭芝一哩賽賽日討論區

2點9先買得
諗住買完出街ga ma

推番上去

近績一下睇晒

有無人玩

四班點賭

未玩過新加坡，有咩要點？

跑完答你

LM

杜奕=WIN

水呢

買中先有錢收

比d tips買下ok?

得2.2比狗賭

一定無15 16

冇水呀

Mamameah

唔賭了 今晚睇 Too Darn Hot 各位加油

麥偉利

2 4 9 熱熱地食住先

明雅

水到

超級速度個名好似好勁

福寶

8

當買新馬四班賽1234囉

1-7 pq ok?

屌

屌 四連輕鬆輸錢

易到 大熱q

跑咩

1 場 1 福寶 拖 2 明雅 +
3 林家偉大 + 4 海德公園 +
6 閃耀金 + 8 隔壁男孩 +
9 駕到 + 11 心燈 +
12 帕拉多爾 + 13 大紅人 +
14 媽媽咪呀 $2

狗先賭四連

媽媽咪呀

默里非

隻4號咁都冇P

百夫長派錢？

156單T gel

有無海外賠率

6 1 5 3

1> 5 6 8 10

1-7

再基廢撚到呢

屌 派錢日

1號騎師好垃圾

真派錢

睇住上面我條link簡馬

?

又開條大熱四連 賭閪

跑乜無大講

5 3 6 1

咪亂報啦屌

求水

跑呢個

講埋下場邊隻

好彩隻6冇力 差d俾佢收皮

派彩未 行開左無睇

5千蚊買4連

正，大熱都有10倍

上年場場爆冷 今日四大熱門
好難賭呀師傅

Q3百幾

我唔撚信唔爆

田狗果隻咁撚熱

第七場唔好爆唔該

明光當明月光買

in田雞we trust

就爆隻4號

1 2 10 8

4 6 8 9 爆一爆

Captain Jimmy

3

1 2 10 q qp

2-7,11

無人要2？

通常大熱都柒

港隊q 1.9屌你咩

又熱

有兩倍仲想點

隻10騎得柒到

輸哂

狗仔隊 屌你老味
杜奕 8成上名 p都冇

得隻6

獨贏 海外賽事 星期六
3 場 1 一點點 $10000
朋友今日又送2隻馬..仲有1隻
想知講聲

Lm

我都係

有p

田雞又再一次柒

柒出國際

永久唔玩新加坡馬仲衰過日本

同佢騎得柒唔柒冇關係

1 10 8 5

三場都一號六號

1 10 6 5 打錯

來自香港的頂級騎師田泰安將會在此賽中隆重登場，而由其主轡的「強哥」當然值得看好。這匹四歲馬之前表現甚佳，即使最近獲安排小休，但牠以往就曾在休後復出首仗獲勝，加上最近試閘走勢理想，看來有力替田泰安在這個克蘭芝一哩賽日打響頭炮，「強哥」在稍後賽事更有機會爭取級際賽的勝利

Binc

好難玩

冇拖王冠之禮 好在

來自香港的頂級騎師田泰安將會在此賽中隆重登場

頂級

頂級騎師

飛出啤酒園嘅技術頂級

咁田泰安都算係香港一線騎師，咁講都唔過分嘅

神奇頂級超卓

係新加坡廢到喊

甩韁繩呀！

「強哥」在稍後賽事更有機會爭取級際賽的勝利

隻馬可能好有前景 但只可以講所托非人囉

林家乜乜係咪呃鳩人

得利派錢?

大佬派

咁隻馬上次贏三班膠沙，可能轉草地輸啲能力啫

田雞

鐘意你？

頂級騎師呀

2檔唔好買 3場內檔馬塞死

今場要頂級騎師了

想比貝蛇的確頂級好多

比杜奕撚足三場

1號 on99

今場有，熱頭冷腳

信多佢一場
1-6

買大外檔應該穩d

想要隻9

乜可以隻空馬入閘個人之後再坐上去

149

1 3 4 q qp

nigga直接掟出去

how

屌!!!!!!9號冇P 中晒腳呀屌

又熱門 痴撚線

1 5 7

我屌你老母杜奕

田雞有3.1屌miss左

田雞有p

林家馬紅格都輸 係咪出黎撚賭仔

冇信田雞

得利 DLLM

買完波馬會未派彩 得50 買5+7位置q咁都中

Top jockey

上面講左今場要

Run what

狗黎

潘狗1.3

今日1號玩曬

大佬田雞

去馬

菲特文兩場冷p…練馬師級數差咁遠

張敬軒喺新加坡都係贏得三四場

黐鳩線買w跑p買pq 跑第四
我屌你咩

杜奕垃圾騎師呃光我地d錢

當年爆2場g3個軒仔去左邊

平時買田雞又唔見你入位
依加又走入嚟

我今日試左2場
2 4場都係16pq

講得未？

林家偉大 - - 2
林家熱情 - - 3
林家爵士 - - 4
林家遊輪 - - ?
大家識買了

隻隻都大熱

5場1？
7場1？

完了
(1)雄99

啱啱中出完你老母，爽

屌你老母臭閪

林家遊輪 潘狗騎 信唔信佢好呢

冇十個人話要知
我POST 你老味咩

博屌

遊輪上年g1前過日本支針過終點
呢場可以有咩對手

林家系得個近字又話幾勁。水料

咁你講你老未呀

覺得佢個人力量唔夠，推騎打鞭比較柔

屌你老母啦傻鳩

4重 12569

買曬1已經4中3

重注潘狗收息定等下場好

仲有今場

1w定1-9q好

嗯 冇人想知
Show Blocked User - 身中*琪*毒

幾場都有林家xx

同舊時澳門場場都有太陽系咁上下

佢係香港美麗系

林家咪咁大注……

無腦咁買左9號位置

Gun

Hea潘？

1-9-2,6 3重

1.4都輸

啲林家隻隻都大熱又贏唔到

隻9一出閘就壯撕飛

潘頓博失

楊先生個騎師唔等到跑完先騎?

2 1 5 3

塞車沒計

乜撚野克拉頓

5 6簡左6屌

屌 中就買唔切

唔好買易手足

岩岩見到2著燈 想買個p都買唔到

個騎師唔夠狠，有一下撞得開

隻9去左邊

杜奕不如黎香港啦

有呢隻咩

又比潘撚

佢沒跑錯啊……特燈留後跑

你估個個都有拉叔的免死金牌咩係香港咁仆街下下都唔洗罰

我知佢冇錯

可以頂翻羅理雅個位

今場2-3死q?

近年多澳洲騎師去新加坡
就連Ben Thompson同Joseph Azzopardi都參戰

新加坡做馬主一啲都唔困難

今場2-3冇走雞啦下話

林家既馬死撚曬佢算啦

早年都有白布朗，薄奇能，貝善利，羅達呢啲

235

羅達好廢wo

林家馬又出黎害人

買頓了

佢都嚟過香港發展架

求爆

跟燈買算

2 3

魔神

勁到2

乜撚野魔神

點捉

2 3 5 10？

應該係架啦，如果冇變

跑乜

爭隻10

平？

16隻都跑最熱果3隻

影緊相

場場都跑熱

加隻最冷既
引進賽跑到舊屎咁

希望23啦allin了連贏

求平頭

3好似得4

新加坡唔做馬，場場正路唔似香港日本成日玩爆

我只求2-3pq

見到最後影相個刻 3無哂力 變左4
應該2 10 5 3

屌 魔神第2咪好

潘頓今晚搞到九點先星加坡收工

聽朝訓幾個鐘又要跑

喺就發達

聽日跑一場收夠啦

你覺得真係沒造馬?

聽日忠心勇士唔騎都贏啦

10號第4下話

2 5 3 10

屌曬林家全家

好再保返個3 p幾驚潘狗最後幾步收

2-5-3-10

正Q得兩倍 買條撚

On9。。23

好彩2-3pq

好彩買左qpq

星州唔係勁過川河？

潘頓勁過田太

港隊兩隻超好多？

力架醒少少唔該

港隊q

10檔應該搶出嚟跟住尊狗跑喇掛

信新杜友有得威

鐵血戰士

唔會搶 跟前跑沒利 10檔最好跑法係留後沖一段
川河今次場地不利放 潘應該都會留一留 如果唔係散好快

原來前香港馬..做乜賣左過個面???係咪叫無人性?

四連環
1 (1)川河尊駒
4 (4)星洲司令
拖
2 (2)窮追不捨
5 (5)快意恩仇
6 (6)有得威
9 (9)國王路易

呢場不賭就是然

有得威呢d 廢老馬 ，本身香港贏唔到
香港退役後去新加坡
贏到G3
就知當地馬咩質素啦

今場唔係川河，就係星洲
冇得傾

屌 好撚彩未買

仆街買左先見到

今場爆得

睇馬名都知買星洲師令啦

ok 有得威 膽

秤實力係，係狀態成疑

星洲炒米無壓力

唔會兩隻都燈到死晒啩

田泰安做岩第一步先

香港馬三重彩

nigga呀.....

咁樣跑去克服個10檔

香港, 三重彩

中撚哂 中埋有得威

乜撚野有得威

笑撚死老潘 一想右手鞭 望一望 唔打 再想打 又望一望

唔想潘帶結果幫人做步速

其實三隻香港馬

有得威第2

屌. 冇跟
有得威都中

仆街有得西

大賽驚塞車呀...

田太真係頂級

新加坡馬廢咁多

放頭跑真係好咩

咁輕鬆

咁輕鬆，on9

田雞笑死人

後上馬放頭跑

冇買我自己

因為田雞做左個步速拉散晒 最有級數果幾隻咪到

川河尊駒一年淨係跑呢場得啦

冇馬王佢就係香港最勁嗰隻一哩馬

位置Q收息

方仔x潘狗，新加坡保證
有得威真係衝得幾好喎

用左 30 蚊玩新加坡馬都覺得好哂錢

潘頓勁好多

輕鬆輸一千

大佬nigga你想點

四重派幾多

1-6 23倍

佢有閪得騎

nigga拉到隻馬側哂頭

又比佢撚狗，單q輕鬆輸

星洲咁撚廢

早段騎到上晒口

四連環派幾多-.-

500蚊1-6q 1500蚊1-6pq

佢唔想放，點知牙Zac畀佢埋嚟放

輸俾隻1600唔識跑既馬
田雞屈機到

有得威 4.4 P

多謝田雞第3

單T 三重

做乜美麗傳承唔参賽...贏左都叫做贏過外國賽呀

冇計，輸個10檔

買四連環應該蝕水

真係一世都冇機會超越潘鈍

我買1 4 6 2 四連 -.-

星加坡贏左份CV都唔會特別靚

潘預到呢個情況都未必放
係田驚自己唔夠功力先放姐

垃圾馬主
做土皇帝

下
乜真係有人會覺得佢有機會超越到潘狗咩

仲廢過香港 跑黎托柒

同埋依場只係新加坡一級賽並唔係國際一級賽

調轉檔位可能有得挑戰下隻川河

聽日係咪唔使買nigga

平時咁撚鍾意去握手，依家又走去搶欄放

都唔會有機會 輕鬆到

四連有幾多

田一向都係垃圾

95

潘狗去馬個陣真係世界級水準
田雞頂盡叫唔錯既騎師

琉球goal

潘狗去日本既話一定殺哂華dee同杜滿萊

尾場買咩好

去日本冇得搶人地既馬騎

尾場強國？

睇左咁多場，根本買最熱個隻真得
其他馬廢到追都冇得追

老苗要將佢冷藏了 後上變放頭的低能騎師

多謝支持

林家會唔會一場都w唔到呢

有得威真係威

究竟係你勁定潘9勁

Own two失敗好心痛

係其他廢+on9

尾場買乜好

忠心勇士1.0 1.0

買乜好

尾場唔識買 睇馬算
靠第6第7場回返1-5場輸果d真係要還神

鼎湖山幾抵搏

我千六淨係唔夠傳承跑

多謝你，本來想唔去馬但你自己去，咁唯有贏

淋家系列係咪今日無贏過

精英威力 嬴梗
度左成個星期就係為左今場
係就係熱 但起碼中梗
買位置啦

你聽日不如第一場拉馬

5拖4 9 10

強國all in win

一樣 q三重彩

精英威力 位置
收息之選 坐和望嬴

On9買左田

屌原來薄奇能送行馬

輕鬆

跑咩？

Cashed

隻馬超哂班 點會輸
去到100米都仲推緊 唔打鞭
係最後先打下鞭 其實唔洗打都嬴緊

強國跑法嚇親人

田雞好彩重頂到第三

輸到仆街 戒海外

海外賽事幾時派

掛住食飯冇買

派彩作實之後

跑乜？

5-11-9-10

11啡格報警了

大約幾耐

Diu隻林家尾場死撚左去邊

10-15分鐘

場場都冇

由頭場針到尾場

今日有邊隻林家唔駛死

入p都好la

林家仲廢撚過乜迅乜迅果系

講錯 係駕系

畀盡係軍系